{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088710?place[place_type]=GID&place[gid]=1088710&place[latitude]=35.1815649564&place[longitude]=129.2047946991&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 더설레임펜션"
    },
    "text": "ザ·ときめきペンションは松亭海水浴場から徒歩30秒の距離に位置しています。ペンションは団体の集まりと一軒家、MT300人以上収容可能であり、客室内のテラスと屋上テラスには大型バーベキュー施設が完備されています。建物の1階にはネチキン、釜山クッパ、中華料理店、サウナ、大型ディスカウントストアなどの便益施設があり、宿泊に最適化された環境を提供しています。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに事前に連絡してお知らせください。基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要がありますし、そのペンションでも入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません他の利用客のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約の時には重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。ペンション内には一軒家の客室とプライベートな客室があり、その客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができますそれぞれの客室にはそれぞれの施設が完備されており、バーベキュー設備も提供されています。駐車はペンション内に可能なスペースがあり、301号と303号はペンション内の駐車が不可能なので、周辺の公営駐車場を利用する必要があります。松亭海水浴場はペンションのすぐ前に位置し、広安大橋、海雲台海水浴場、太宗台遊園地、釜山チャガルチ市場、広安里海水浴場、二基台水辺公園、国際市場などの観光地が近くに位置しています。チェックイン時間は15:00から、チェックアウト時間は11:00までで、それぞれの客室は基準人数と最大人数が異なります。 客室の中にはIPTV、WiFi、キッチン施設、禁煙オプション、バーベキュー場、エアコン、冷蔵庫などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·ときめきペンションは松亭海水浴場から徒歩30秒の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションには大型バーベキュー施設がテラスと屋上に完備されています。また、建物の1階にはネチキン、釜山クッパ、中華料理店、サウナ、大型ディスカウントストアなどの便益施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数やペットの利用について教えてください。",
            "answer": "追加人数が発生する場合やペットを連れてくる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。追加人数には追加料金が発生することがありますし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。また、ペット同伴可能なペンションでも入室を拒否される場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では直火での魚や肉の焼き方や個人的に持ち込んだ炊事道具の使用は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が起こった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合やペンションの期間や料金に誤りがあった場合には、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はどんなものがありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場のすぐ前に位置し、広安大橋、海雲台海水浴場、太宗台遊園地、釜山チャガルチ市場、広安里海水浴場、二基台水辺公園、国際市場などの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがありますが、301号と303号の客室はペンション内の駐車ができないので、周辺の公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "各客室にはIPTV、WiFi、キッチン施設、禁煙オプション、バーベキュー場、エアコン、冷蔵庫などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 837,
        "QA": 727
    }
}